有無個案係有人中過沙士而家又中武漢肺炎

中國應該有?

個肺仲係度

唔好意思 借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

應該有抗體